最常男朋友畀咩驚喜你？

SP可能轉情侶
其實都算係拍緊拖
但係想正式表白
最常男朋友畀咩驚喜你？

利申 上次佢生日
book咗五六日快閃新加坡

沉船

補充：男友唔鍾意太典型浪漫嗰啲
送花送朱古力自助餐可免

BB

想*
自膠

bareback?

死臭雞 驚喜咪又係屌你個閪囉
死去含撚啦免費雞屌你老母

This

Great
我都想突破A0

一個濕嘅屎眼

又要驚喜但又要常，咁好撚難啫

屎眼插支蠟蠟叫佢吹

咁耐都冇人畀到真意見我

五六日都快閃？

係出條收埋左第二條女

去做雞啦 屌你老母

我諗樓主係仔 想氹條女

我係仔
想氹男朋友
清楚未